有巴絲養緊暹羅貓？

想養隻暹羅貓
但都知應該無可能領養到
唔同寵物店買既情況下點搵到隻？
搵Breeder 定點？

自推

名種好難有得領養

買唔係問題 問題係邊到買
都唔會想係寵物店到買啦講真

上 88DB or Pet28 網睇la

我冇特别留意暹羅貓
不過啱啱google過
好似冇正規國際貓協會註冊嘅暹羅貓舍

一係就要外國運嚟
二係
如果你鐘意黑面貓
仲有伯曼貓同布偶貓都係黑面

真係鐘意貓嘅 點都唔好喺寵物店買
甚至自家繁殖都唔應該考慮

外國就不了啦 應該會超級煩
咁香港養個d 人係點搵番黎呢
睇下有無養緊既巴絲share 下
我都唔急

以上你講呢幾隻就有認證？
都真係幾難分下

峇里好似都冇人breed
伯曼同布偶就有 可以google "hong kong" "cfa" "birman" or "ragdoll"

比較明顯嘅分别有
下巴色同四肢顏色嘅組合
黑下巴白腳就伯曼
白下巴白腳係手套布偶
黑下巴黑腳係重點布偶

同埋體態嘅分別
峇里貓瘦 布偶貓圓
峇里貓長毛 暹羅貓短毛

利申：純興趣

建議了解返有冇幫做過遺傳病檢查 父母血緣測試 同埋生育計劃 (事關母親頻密生育會影響幼貓健康 亦唔人道)

同埋問吓真係有遺傳病 or FIP會點處理 睇吓自己接唔接受到囉

我主子

哇
你當初係點搵佢番黎？

Breeder度買

有無contact 可以開心share?

其實買唔係問題 係邊到買先問題姐
最好都係番d 有良心既店舖啦

我喺Facebook group 搵到Breeder 賣

有無contact? 想望下

有冇tg? Send個contact 俾你

@comeonjamesplz

難，稀有種，最有可能就係上啲寵物group搵下有冇生咗貓仔